[IOS/AN]吞食天地M (13) 網虫認錯，俾唔俾機會佢？

Q1.外面那些500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

無啦啦中1001

真係冇留意

唔燒章都好難上
燒章先叫正常

課少少啦
抽唔到關趙個d 點都有隻鮑出比你既

見到好多人係我側邊自動導航撞怪

60水法，剛剛一轉左黃忠
升得好痛苦

即係要投資兩個AC

60-75呢一段已經係好好升
75開始出現明顯斷層
夠力同唔夠力轉場 係兩個世界

我果時都係啦 都係水法
我都係陪佢慢慢打 依家佢都67LV
但近排入手左趙雲+金鎖 唔知點好

升啦升啦 多d風寵遲下我逐隻秒

76開始打新豐唔到2日升到87

竟然頂到 風戰？

Yes

75之後去華山升?我依家仲喺北地

咁既你 當初介紹我用黃伯伯

貪人多咩 要升得快一定係去小人嘅場

見到隔離自動撞怪阻我食怪火起檢9佢

巴打宜家通常單升定？

黃伯好野黎

有咩好介紹 我唔熟吞食地圖

我都係聽苗巴意見先轉

喂咁老老實實 升lv係咪好舒服先

有個福地 我升緊 幾乎無人

真男人一定solo

做得好 檢爆佢老尾外掛狗

係舒服 但佢係咪真係咁易俾人秒

可唔可以開心SHARE

趙雲話秒就秒 黃伯太難秒

而家60幾lv唔燒章一日升得2-3lv
但21元寶個包都唔包出章

你係火箭+亂？
火箭+亂我個場就未必啱你
因為風怪果度勁多人

水法驚好似以前收費版咁後期無用

係呀 水法只能夠咁 定係我應該學招地技？
火苗巴講野成日都咁玄 明知我唔熟地圖 BTW我會試下搵路

傻豬黎 水法先有用 城戰團p靠哂你
大把人保護你

水人唔好學地技啦 好浪費
搵唔到再叫me

不如你俾你ID我
我同你展開激情對話

返緊工點激

有冇D咩可以搵到你 因為見你依排好似少左上黎

隨緣啦 其實我好易認

去到最後期水俠係咁擋傷無輸出
宜家想開隻風戰雙升
因為咁多隻無玩過風

50lv地知帶文姬好難升
又易死又難秒

今時唔同往日 水人而家有絕對優勢
全世界派健體 隻隻寵幾千血
打生打死終於殺到佢 一招復活滿血起身再戰 對面一定投降了

何不用董昭

但我走冰封先

9000金抽到趙雲畫
我要關羽呀

地人應該仲好 分身復活

一黎冇 二黎真愛

無好隊友玩冰封作用不大 高敏又難中
冰完人就等死

諗多左 咁點法有排都未得

而且0轉分身就算你千幾血 面對住咁多風寵你都係必死
下round得返隻分身 寵嘅優勢都利用唔到

有無巴打已經用緊DODO

好似有送一張架

升到160 一轉左先算

我兩隻都有 但我用緊黃伯伯

有冇HINTS
我冇你想像中咁醒

效果如何

好用？我仲用緊模擬器

有無link

想整隻4千血石廣元

FB SEARCH
入面有聯絡方法(得QQ)

有冇人打左四屬盤古?

咁其實同內掛無分別

個時簡咗文姬

張紘同石廣元比有冇優勢？

有斷線重連

新豐多人到呢

巴打 賣dodo條友個qq唔應人既
add左好多次 想問下點聯絡到

練緊隻水補 用石廣元係咪就唔使晒點學冰封
Btw 熔爐未見過石廣元

我頭先搵佢佢都有覆我
你俾你QQ NO.我 我嘗試叫佢搵你
BTW FB登入既AC都用到 有教學

2445504197 thx bro

司馬懿 生平介紹寫d野得啖笑

佢行開左 幫你留左言

點解你地ser 100lv水怪可以冇人
我個ser一街都係人

thx

火法抽到趙雲
應該點用好
玩合擊？(火箭+亂打)

幾時開N層銅雀台畀人打

開左,例牌星期日

有無人用xs玩唔到？

佢話今朝應該加左你

梗係+亂擊
但佢好高夾 睇你夾唔夾到

張紘高敏 石廣多血

張紘仲難升過軍師 冇合技又血少

火知加到烽火之後d技點留？

風戰分身用1XX元寶刷到黃伯伯
同佢好有緣 冇金鎖照頂住先

我想問下, 如果出左4技
係咪都係要做任/商城先可以拎到招技

hea到

同埋你地水法點升lv

想問下mycard儲值
如果我買左1000點 但儲暢遊卡
剩低既點仲係度? 有無獎勵拎

你哋點樣開慶典
開撚到手軟

仲有冇新兵序號
就50lv

做任拎覺醒 再抽福袋拎秘笈

過左30就冇

"抽袋"

用夜神整左虛擬鍵盤係果3個制到
再用keyboard既錄腳本自動開

改左50

唔係改左50咩？

而家改左50前都有
佢改之前我咁岩升到50

好主意

冇wo 我見唔到佢有加 lol

系統前日自動出關羽畫
今日20金刷到金鎖

命

有冇得叫佢加多次 orz

一開始10抽中左關羽,而家抽到0元寶都未有金鎖片

有啦 終於加左 thx a lot

你係原地等怪,定係遇怪

TV04404AD4FD

mycard送個快速練功包入面有啲咩？

9000 金 一抽太史

隨身錢莊果D

又要幫分身刷黃伯伯金鎖片 用左幾百金都刷唔到 等佢自己出算

徐晃留唔留好

求問 暫時60lv水火法同蔡文姫掛緊北海 60風系卒仔
下一步可以去邊到掛？
水法啱啱刷到蔣濟金同鮑出金同卷
我應該轉邊一隻做練攻寵？
火法都有蔣濟 黃忠 魏廷 嘅決擇
唔該晒

有個點係食2隻怪
但係有人阻一阻有時會亂左

求新兵序一個 轉ser重玩

咁我知道係邊了,因為我企緊 搶鬼左人地個點
我1RD 秒唔到怪 你76果時得唔得

lv65 火知+郭嘉 掛山女覺得好慢
再上去d怪又六百幾血, 唔夠打
應唔應該升隻亂擊寵加強輸出??

邊d怪先會出50箱, 睇唔透

60火智 去邊升好

我掛7X怪會跌

60LV怪以上有機率掉50箱

尋晚使左3000金到都洗唔到審配金鎖

畫像都係出過一次

我都係就50lv
仲有冇新兵序號

上巴哈睇下有無人POST啦

一個鐘前有人POST 我都係喺果到拎

風戰升爆亂擊之後應該升咩呀???

課左張1000mycard
買左司馬豬腳關趙金鎖同埋關羽召書

我見到個post 不過俾人拎唒

刷極都冇趙

關咪算,比較低敏,慳好多錢

而家55LV火法帶黃忠

好難升
好多地圖都有水怪

有D後悔揀火
完全無輔助技自己又唔大力

好過好多人啦

其實40lv風戰應該升咩好
依家成20點係到未升

趙雲型棍好多

地法 加咩點好 用天崩既話 唔用技石 咪冇左合擊?

地屬應該配咩屬性點？敏，攻，知邊個配多啲？

火戰好似冇乜力

用咩寵

典韋

新手無知一問
依家1轉關羽做練功寵
之後pvp or 打塔係咪要轉？

如果轉，升四大軍師定曹操好
利申火法

幾多LV?

50未轉 轉左有新招？想課少少抽鎖

課啦 唔難刷

曹，四軍師你課金得起就養啦

火戰配亂擊有冇諗頭

會唔夠力

敏點20-30夾寵 體點20-30掛機 其他allin知

五隻升邊隻係咪都冇乜分別？
有金鎖

咁專心養住一隻先

玩火戰後期會有出路

有冇人有多一組新手序

龐統不了
講靚仔其實都係曹操啲數值最靚仔
軍師黎講 多數人都司馬/諸葛亮

曹操真係好難刷到
用左千幾元寶都唔見

有無人見過審配金鎖?

有時洗乜講邊隻勁邊隻勁喎
點打都打唔贏課長架啦
我自己覺得邊隻靚仔就練邊隻算

有錢真係可以為所欲為

鮑出最靚仔

鮑出

係
個個都用三國名將
用下d平民角反而仲正

荀采

靚仔就唔係啦
但個樣幾勤力幾善良啊.....

屌你 幾勤力

食食下飯睇到噴

好人卡
鮑出如果係拎刀一定多十倍人用

又孝順

明明鮑出好乖仔，點解大家唔欣賞下佢內涵，鐘意堆啲死MK趙雲

一抽入魂

仲抽唔抽典韋好

屌你啦

食屎啦

典韋有咩好

跟左我好耐

btw屌你d垃圾狗屎運

有感情咪刷囉

我隻1轉呂布 升左24攻 7防 2血 9敏
係咪屬於靚點？

又要打返低lv開始掛

話說個個都用名將之後已經冇人去理d屬性點加成點

豚SER隨風一團招人,報一報GAME NAME

鮑出咁少mp係咪要係強化到加返d能量，定係要加敏/攻？

ID 阿力士 55火法

比人趙完鬆 幫佢打完唔幫我打直接走左

唔明 咩叫用名將之後

刷點又係一樣燒錢野

好多自動追怪外掛

轉生張飛1LV 80敏

80敏 買鉛鎚啦

22LV 88敏 轉完生除左技唔同左 同高左廿幾點敏之外 我都唔知勁左係邊

敏後期pk好有用

啱啊，高敏體攻都好勁，無人要拎佢黎掛機架喎

有冇泰山巴打69級up一齊掛機

124攻擊 高唔高

同隊解任淨係得隊長解到？

係 要輪街症咁輪

成件事好不智

屌 幫3條友過冇1個幫我返 好撚on9

係咪等2轉先強化

上網屌柒下網龍 睇下會唔會改

司馬好型棍

有無常山幫入關中

依家強啦，咁有錢怕咩，強到10啦

再者，軍師哪來二轉

主角點升LV 用軍師

遲D主角係咪都有1轉?
轉完又變返LV1?

點會冇

係

狂都計二轉，我老豆都變鬼佬啦

有錢的話升lv其實唔難 可以比200元寶買1lv

Btw，網蟲將狂變二轉都唔定

邊度買，好想買，一野課到200先

檢撚晒佢

買巴豆妖副本 10元寶1以 每場5%exp

唔好講76 而家87都唔得

入唔到GAME?
係咁彈"重覆登入斷線"

笑而不語

玩緊

每日買得一次

笑左出聲sor

細力d

痴撚線孟達一轉之後係咪整過容黎

ADDED

賣DODO個個係唔係叫SAMKIE?

主火知54
仲用緊蔡G
北海開始冇咩經
想問應該去邊升

唔知係咪俾人爆AC 係咁入入下斷線

掛機地點 水 火系法師

下邳土洞樹林打虎軍衛(風系36等)
相縣樹林打反紅蘭(風系37級敏16)
芒陽山打黃巾軍士(風系43級)
相縣2打飛戟兵(風系49級)
蕭關通道精武兵(風系56級)
再到汝南樹林打竹姓(風系59等)
69級的時候到并州 可以打反刀手(62地).鎮軍校(63火)(高都樹林)上黨城右下方的光點
69~73打舞山女(高都樹林2)上黨城右下方的光點 在關中
73~80打道童(華山樹林)或子午樹林

長安城往右邊走到華山
以上各級練功點
若您覺得練得有點慢可以越等練
最好不超過五級，怪的等級越高
越等打怪MISS就會越高和合擊的機率會越低

隔離兩隻自動追怪

其實我本身都唔知

我都係唔用DODO住 好似瀨瀨地野

係咪未閂個dodo撞鳩你AC

熄左喇已經

THX 想問下有無TG果D

用緊關羽, 刷到鮑出係咪唔轉

飽出夠玩啦

PS:無用

鮑出型仔D

sor ,鮑先岩, 食得太飽打錯字

做咩係咁吹奏鮑出 上網睇話後期唔夠敏要用敏裝 廢廢地
利申用緊

終於有人講啦

好奇一問, 地系既將,可以合擊既技得滾石投石同地牙,打到50後既怪, 咁咪唔夠力刷怪囉?

係咪自己嚇自己呀？

Diu手痕禁多下 又出關羽畫 唔夠碎 要點做

你咁講法火系咪仲衰？

用dodo比人爆ac?

寵黎講
而家玩落覺得亂擊寵練功方面遠勝其他

抽武將 之後又多一隻關羽

關羽咁樣衰
用鮑出好過啦

又吹捧

咁我十抽啦

低敏高功又靚仔

又勤力

練新寵咩地方最好練
隻寵得1XLV

咁係咪無人用地屬將

加29lv 就有經 我都升緊隻新寵 18lv已經合擊打廣陵

見有人用 打副本同解任好撚快 一個萬馬奔騰 好似有成千上萬嘅大笨象咁 一招技清曬

係咁嫁啦 我都係咁

我用ipad掛

明白 唔該哂

我發覺我唔可以再推薦武將
推邊隻邊隻即上神台

苗巴 轉生未呀

感覺上用咩將其實睇自己有咩目標

練功寵=幫你隻人升左上去先
PK寵,任務寵就唔一定太需要FOCUS係練功易唔易
用番隻高LV人帶番佢地上去

好似係咁,新手唔多識玩留比其他老手解答

我法國有鎖就要買 lv最緊要

又玩me
點轉到生

你走到咁前

邊有

50LV 地知邊到升好
袞州D怪今位好衰

苗巴 我掛北地好少經呀 有冇其他點推介

好想快d轉左隻老關

唔係同你講左啦咩

其實係我無聊,諗住1隻屬1隻主
但係真係睇唔透地屬要邊隻將好

你就好啦有得轉………

地屬大把好野

臥牛

想問下地知有無出路？

求推薦 ,再次上神枱

唔好咁啦你

U都玩鳩me 我隻老典 玩到50都未轉得呀

宜家仲卡多左張關畫 都唔知點

有無人可以話我知熔爐入面有冇審配金鎖

我想轉都無………

乜撚鎖都有

我見崔琰、陳宮、張春華 第4技可以打4隻, 升定玩下有無計?

有合擊技 升左主先啦

我隻老魏……90都未轉到……

爆點老魏

我隻火戰張飛都係單刷合擊升緊上去
已經47

好絕望

啪左幾千元寶
呂布都見埋都無見過審配

我琴晚都用緊 但一隻一隻同亂擊差好遠

咁情有獨鍾

無腳本刷地系招4技係廢
而且呢批好普通
好中意打pvp嘅勉強可以陳宮

單刷合擊真係好苦

molamola 佢轉生無望

係呀, 風個隻真係升得超快超穩
火真係1隻隻秒
效率真係差幾倍

今日狗屎運 一抽齊曬鎖同畫 再禁再出多張畫

咁都有得笑

掛多個星期

一場差10秒 一晚落黎....

一定係四軍啦 前題係課得起

因為見佢一轉有結界

唔啦………太遲了

升左主先啦

我仲有得轉

屌你呀 掛掛下 出boss

唔差架喇,係真係無亂擊咁爽

慢有慢升架姐, 反正都係放係到刷怪
主玩都係風主

不過開埋地主黎玩又唔知要乜將好

佢只係陪我升lv嘅好夥伴
如果當初一早抽到金片轉左佢
家下條路會順超級多…

琴晚手痕開新ac首抽魏延 但冇心機玩

我都係咁話 有得轉好一早轉 唔係好浪費時間 I know that feel bro

有冇巴打可以比個序號黎
唔該

如果佢轉左我一早升緊11x場

我頭先都係咁，練功場隨機出boss，我無開高過自己level就逃走，最後人死寵亡

哼

咁地主應該要邊隻地將好

火戰起碼夠力, 單刷1隻隻秒, 地真係無乜技可以合擊秒殺

明明勁好升 場場4-7隻

情意結喎

冇嫁 好難升地

依個咩圖?

我水都搵隻周瑜慢慢刷緊

有團友抽倒諸葛亮

我對老典都有情意結

廣陵洞

你話牙

司馬 張飛 周瑜 全部有金片
養邊隻先好

牙

我對趙雲都有 但刷極都未見過

我

我咪地人 牙佢老母咪得

你地一路打副本打箱個d裝係咪掉哂?
d裝多到塞住哂

升咁快 唔準

未抽

貂蟬係咪無用？水戰黎講，有太屎慈同鎖

就太屎啦 型！

熔左佢/軍團捐咗佢

真係研究唔到邊隻地將值得去升

有太屎 仲屌咩蟬

老典邊夠老豬型 完全無得比 外同內都輸

地系戰武將：
馬岱115等，素質普，一轉可學得鏡跟第四技化獸獅噬。
曹彰126等，素質攻敏高，一轉可學得第四技化獸獅噬，地戰基敏最高，適合戰士。
張郃130等，素質攻體高，一轉可學得第四技刀劍深淵，適合戰士。
馬超134等，素質攻敏高，一轉可學得第四技化獸獅噬，長的帥就比較多人用..，適合戰士。

轉至巴哈

老典夠mk

你係mk始祖面前講mk
你知我講緊邊隻未

轉自巴哈………哈…哈…哈

其實最想玩曹操 買左金片但刷極都刷唔到
唯有110用飯團捉

見到咁多人玩風戰，我玩緊火戰地戰覺得好似好難升上去咁，地戰開局抽到嚴顏，一直用亂擊升，想話等遲d抽到地屬武將就轉寵，先知升到而家58lv都未見到好既地寵。。。火戰就用緊首抽既典韋，但又一直見唔到佢既金鎖片。。。

全部而家都好似未有合擊技

老豬呀ma 裸衣

我本身都係想玩火戰 但係升得太慢洗左點轉火知

ching sickball 不知幾型
果件甲J到出血
老典2轉………柒到中左幅射咁

張郃啦

屌 點會唔G你講乜

各方面徹底完勝老典 信我啦

屌 咁要抽到先得嫁

巴哈靠得住 _ _ _ _ _ _

d武將2轉係跟以前收費版果d，定係完美版果d？

有無許昌巴打幫手解任 解完有65lv攻頭 好似係

定係課少少玩鮑出,升左隻主算,順便刷埋司馬返黎

點知網龍個豬腦
轉個頭就出狂寵福袋等班76係咁抽架啦 一樣5%機率

玩鮑出都要課

豬腳 郭嘉 呂布 司馬
4隻都有但無鎖 係咪照用一轉農夫先

除左郭嘉 其他可以唔洗升住

ok

課左 唔代表一定有得你買啵

9card星期六買唔到？

老典係廢d 但 宜家都升到50

你咩主呀

地 諗緊有咩地將好用

地咩呀你

地你問下苗巴

地～

送250個包

識左網龍咁多年 有無聽過佢會送好野？極限已經係書包 今次一黎就30粒健體咁大方派出去 下一步棋會點行？ 唔難諗啦
一個月後 狂寵福袋全面現世
玩家:屌升唔到LV啦
網虫:哦 好簡單姐 狂寵幫到你
玩家:屌你老尾D將全部2,3千血 點打呀ON9
網虫:好簡單姐 狂寵幫到你

冇用

岩岩開咋

250元仲好

岩岩開 ？

係呀
LV6

250個包 笑死人咩

終於可以棄鮑出
但重練郭嘉好煩

咁首抽抽啦

Y要共做

你隻主咩屬 風既話就唔洗重練啦

定係課少少,直接郭嘉

火

首抽隻英先 慳好多

或者用董昭

Online 980x

how?
升20lv睇熔爐?

掛機唔夾屬係成日差少少血

就咁登入開角 拎150元抽呀

你一開波拎信都有150
依家冇10抽你20左熔爐出咩都冇用

幾lv?

係喎

典偉

大大個頭盔帶撚住寫住[封測]
仲唔趁而家盡快將D值錢野推哂出去 一方面賺錢之餘仲可以試埋玩家嘅平均消費力 半年左右谷到盡然後爆煲了出現大量棄game潮果陣就執柒左佢
然後抖返三兩個月過下冷河推返出黎 正式公測
網龍: 以前係我地做得唔好 封測階段大家多多包容 今次我地正式公測 保證還大家一個最原汁原味嘅呑食 又有得賺

56打緊華山

叫我隻老典做咩

屌你咩苗巴

俾我就打返北海算

少經呀

咪俾我批中 中華網龍 交手太多年了

整六個number黎先啦

世事都被苗巴看透了
佢再出既話一定唔玩 仲未俾人撚夠咩

今時今日都仲有咁多人為[封測]呢兩個字護航你就知道d人嘅層次去到邊啦 台狗晚晚都嘈呢樣野

香港人連玩隻驚都奴性盡現

網龍手機遊戲之前都係咁 更新版本當另一隻遊戲 內容一模一樣

你見吞食電腦版就知啦

唔好俾依兩隻字呃到
一開波就有得課金 仲整咁多課金活動

放心 呑食呢個金漆招牌多我地一個唔多 小我地一個絕對唔小 佢根本無在介過香港人嘅消費力
而事實勝於雄辯 呑食完美版果時打無界擂台 最top果幾隊幾乎清一色新加坡人 第一名果隊洗左超過一球野落隊人度

我的天 一球 網龍fat fat

回憶得七七八八，網龍再玩嘢就連暢遊都唔買當行街game算

知唔知班馬拉仔係點玩架？ 一開ser 開5-6隊人 主角果隊全部買上120lv然後捉郭嘉果d升lv寵 再買埋上120
然後開波 副隊剩係燒章上
主隊1轉之後再買上120 然後副隊已經將近200 拆開黎帶主隊 第三,四分隊就全部升寵
跟住到人健體一隊 寵健體一隊以上 仲有太多太多不能盡錄 剩係計下呢度條數 以上都叫做勉強計得清嘅數
計唔清嘅數 例如福袋 健體果d 抽到你喊呀

可以直接買lv?

解任送

網龍出品 無野係不可能

買vip 打怪多d經

個mon

快d去解 巴哈有講

你個mon好正

呂布VS張飛? 要邊隻

41lv風戰應該點咩
依家力體敏56 0 51
有12點

張好似勁d

張飛 因為人中冇得二轉

用咩英 咁高敏既

唔好咁老定啦 你望下卡片入面果堆黑影就知道
呢個版本9成係完美版移植 狂寵一定出架啦 遲早問題姐

SAD 呂布睇落去好似勁D 同埋唔係有機會出狂咩

太多人玩呂布 我刷熔爐見到佢同金鎖片都會skip

diu係啵 清心水清

用緊關
因為我裝緊一件13敏裝

講除裝數值啦

係爭在佢究竟係重新寫過一批新既將星出黎俾現有冇2轉既寵2轉
定係直接照copy返完美版既資料庫過黎 直接一野出狂寵禮包
如果係前者 就升得過呂布 因為唔洗返轉頭升過
如果係後者 你升左呂布既話都係冇用 因為只有現成既2轉呂布俾你抽 冇得俾你轉
好大機會係後者架啦

網蟲開服到依家應該賺過億

有冇人G 老典同老關一轉有咩技變左

想問下巴打們係玩咩ser

任名係咩

sor
其實想問下應唔應該點體

都話世事被苗巴看透

阿...多麼清晰的思路呀

我火戰有點左20體

屌早知唔買呂布

咁我點十點先

冇買

冇玩吞一唔知咁多野

你有神裝就話姐 宜家比怪集火 秒撚左嫁會

加d體冇死

哇 咁真係好難講,升又唔係,唔升又唔係

呂布其實好雞肋架咋 大家唔好睇到佢咁勁

咁到底張飛定呂布

張飛4技勁唔勁,可以用黎團升?

免費＞究極＞完美＞新

網龍殺雞取卵既賺錢方式

老典勁d

苗巴 水寵係咪孫策好用？

如果後者既話即走

用咗400 元寶未見周瑜金
剩番800
追唔追好
追唔到0 轉200 佢算

之前個D版都係無得由2轉升上去 一定係狂寵禮包抽?
癲架?

可以 買到120

嗯

天真

無3000唔好諗

周瑜係咪可以收埋？

水戰既話 三娘 太史 左賢王仲勁

張飛4技係打前後各一 PVP捉D高敏屈隱身既人既姐 傷害非常一般

依家咁快升都冇咩用

一追就追到低啦

咁周瑜4技呢

苗巴 好有型

搏盡無悔

pvp首選周瑜 水寵 但好難升
照而家呢個勢 周公子既性價比高左好多 幾乎係無可取代

冰牙刃？當火箭投石用

水法配6信雙水神定周瑜好

周瑜4技效果同火箭投石一樣 但水技傷害-10% 力水方面徐左打火怪見到有明顯之外 打其他都係好R

水寵有孫策 周瑜 陸遜
最後果隻唔理住 我升邊隻好

有
不過升上去既叫真武將
都係要抽 包括佢粒金同將星

想幫你含

火法 刷到司馬畫像同鎖

水屬會-10%傷

未出四技應該唔駛考慮？難升到呢

陸遜既優勢係成隻game最撚多血寵 但當呢個優勢冇左之後佢就變成一隻垃圾
無論你玩孫定玩周 都係要課套靚裝俾佢地
睇你想攻定守啦 攻就孫策 守就周瑜 萬金油黎講周瑜好d

中港台地方計，吞食天地算唔算reboot最多次既online驚
收費，free，究極，完美，國士無雙，手機

邊有咁多錢
唔想碌卡

我想問志士血係咪垃圾黎

無咩分別啦 都係單升既姐 水寵黎講
而家升定到出4技果陣優勢都係返度

課左金冇出可以點

試過官方方法都唔得

網龍仲有貨咩

真

就憑你呢句
過咗今晚12 點 就爆埋800 落去
福章嗰啲唔理了
呢800 有周瑜就課多五舊當獎勵周瑜生性
谷爆佢

好彩孫 周都有

唔好諗到咁灰 可能一抽齊曬金同畫

同埋有d裝綠色名係咩意思?

我升緊0 轉既佢
有金會即轉
有畫就升星

係
水系係最細力 不過太多實用輔助技所以一樣強大

佢係綠裝

諗緊學唔學埋冰封條線

水人走晒2邊就岩
最強大既控場技就係冰封
滿lv 5回合兼減20%防

其實,單刷一日2500袋不是問題

又回錯

sorry 綠裝係咩意思

勁d...

禁多次你買果格

如果有金鎖片情況下, 要文雞定蔣濟 ??

岩岩睇過下水人d技
好屈機
又回血又復活

蔣for sure

去亂鬥玩左陣 太悶 走左了 返去升LV唔好

團p pve一定要有水人

準備砌到隻水法變航空母艦

想知有無人有開派遣第二格

把撚

諗諗下原來成日拎到10元寶係派遣拎

仲用鮑出……
好心跟貼下最新潮流啦

咁用咩

孟達

孟達一轉之後好靚仔

exact7ly 長遠計好似有so

又靚仔又好用，仲去耕田咩

佢改左練功 袋 個福神機率

之後要點？都係唔得

快去快去 加油

我想要福章咋 岩岩十抽又中三 on9

咁高敏 不了

有冇人抽惡巴

即刻升價十倍
又混亂又亂擊

福神難中好撚多

高敏用混亂先勁

快去快去

趁人少少升一隻拎去屌打人

我係調返轉 仆街係咁俾福神我

咁樣衰

不知幾有型

我開廿盒 得4個福神其實章 屌

你人仔火法定火攻

孟達依d二打六都有二轉
呂布咁勁竟然冇

想問MYCARD 3000邊度最抵

就係太撚勁先冇

我想同你調轉 我百尻幾福神啦又

求大大帶我飛

福章我仲有80個未開

我成40個 但得返20個福

福神一陣就無 好煩

........................................

咁最強火戰係點

玩鳩me

做咩唔玩農夫?

...... 我十抽中六 但唔夠福神用

屌你咩 我0轉寵咋
你用緊五虎將之首呀 我果隻五虎將榜尾都冇佢份呀

係咁買黎抽咪有囉 渣GA

我一開波500元寶抽到趙雲+鎖之後全部元寶都係買究極練功

想抽肥料分解 出左呢兩隻

我都想要趙
得佢既金鎖

btw熔爐有冇姜維?

未見過

邊隻呀

我記得吞一係有
可能未出

有無人幫幫手睇睇？求助

佢熄紅字整得真心ON9

周 2轉有進階狀解真係好正 又型
但我心屬卑2 我之前刷卑金 見到周金都無買

刷卑金 我估我都係第一個蠢人 都刷左成500-700

卑2姐係

btw周我覺得唔轉最型

卑彌呼
2轉好靚

你老尾 d人連文雞都啪健體

但曹操反而有

D丹係咪可以all in比曹操

新手問題
初段武將係咪特技加爆哂火箭得??
會唔會有得重點

用緊蔣濟加左1點...

除非對佢冇愛
否則屙煙佢實冇死
完美炸寵

曹劉應該係超稀有寵黎
刷左~1000元寶都未見過

係
火箭掛機一流

得豬腳 健體比佢好無？

董卓又係

我知我要轉咩寵了

依隻直頭冇見過人有

2隻都得
不過4軍c之前冇2轉，希望佢會出

呢隻真係冇人提過 有咩理由得佢未出

如果對三國game有興趣
推薦大家玩三國志曹操傳online
雖然韓仔攞暗榮版權整
但應該係咁多手機三國game最認真既一隻

出左啦 我融爐已經有佢金片 畫都見過

董卓我有 有畫未見過鎖片

竟然
肥毒撚被邊緣 我刷咁耐都未見

四大軍師+鎖片 總多人有

跪求一個 學兵CODE

真呀
見過5次豬腳周陸

有曹金片冇畫

郭嘉鎖片

新手想入坑 有咩要注意

啱啱打擂台 發現係咪冇人學解結界

$$

Mycard儲值拎袋係唔係用香港mycard都ok

遲下捉到

董卓我有

洗一洗點 老關48敏 160力

你人仔用火箭?

白虹

我都覺得唔轉最型
2 轉第2
一轉最柒
Btw 進階狀解打pvp真係一流

一轉?

唔會唔夠力咩

嘩
佩服

夠呀

刷極都無老關鎖片, 用飽出好似總好

飽其實夠做

佛係刷

有邊隻地屬將值得一留?

馬超

鮑出算啦
關羽好撚柒...

35lv水知可以去邊練 仲打緊黑山軍升得好慢
Btw有無官渡ser ching 幫打打張角

其實1轉有冇話要睇咩時機
上網睇好似話35lv多一點技能點
40lv就兩點

覺得一係30 一係近200

阿叔你都岩

雖然我都用緊

趙雲

想問下好友送禮果個係咪bug黎
淨係可以送一次禮
咁點做日任呀 屌

識用一定用

郭+金鎖係咪好難出

其實黃巾三兄弟招4技咩黎 勁唔勁?

幾時送左30粒健體 點解我無嫁

冇啦 送完啦

bug黎

有見過 唔算難

宜家要自己打

屌，你講錢莊，算啦bug呢d真係冇計，網蟲係on9係人都知

想刷首抽係咪太戇鳩

好撚難升

想要郭嘉鎖片咁難

係
d寵100幾lv個陣有得捉
依家最緊要係換哂慶典d野

趕唔切啦 1萬包

點會 我掛左4-5日已經8千幾包 不過由朝掛到晚

我掛左~3日到都5000
開電腦夜晚掛囉

真心掛足一日 起馬3000包左右

要等佢開服 死得啦

你喊乜春

夜晚1點幾到開姐
不過12點先維護真心on99

除左繼續掛都無野好做

其實金鎖片剩係可以抽真係好撚ON9
仲要無得SORT, 咁多隻將點抽到想要果粒

豚SER火巨-1

其實汗血寶馬有冇用

引錯

屌你老尾, 成2000金先有鮑出畫同鎖 平時又唔見佢咁難出

2000金買鮑出是否不智
上網睇左二轉原來冇左暈技

今日分身刷左幾次就

各位朋友仔，巴豆為大家轉播「MyCard、9Card活動」公告：

活動：MyCard優惠活動
活動時間：9/19 00:00 ~ 11/7 23:59止

活動方式：單筆儲值「MyCard」達指定額度，即可獲得相對應的獎勵，獎勵將以信件發送。

單筆儲值滿 450MyCard點數可得：快速冒險包x5、張梁卡片x1、火崑崙神駒外型福袋x3
單筆儲值滿 1000MyCard點數可得：快速冒險包x12、張寶卡片x1、火崑崙神駒外型福袋x15
單筆儲值滿 1150MyCard點數可得：快速冒險包x12、張角卡片x1、火崑崙神駒外型福袋x18
單筆儲值滿 3000MyCard點數可得：大福神紋章福袋x30、巴豆妖特調飲料x999、鉛錘選擇卷x3、惡魔巴豆妖福袋x1

活動：9Card優惠活動
活動時間：9/19 00:00 ~ 11/7 23:59止

活動方式：單筆儲值「9Card」達指定額度，即可獲得相對應的獎勵，獎勵將以信件發送。

單筆儲值滿 400點 9Card點數可得：大福神紋章福袋x3、巴豆妖特調飲料x100
單筆儲值滿 1200點 9Card點數可得：大福神紋章福袋x9、巴豆妖特調飲料x300、鉛錘選擇卷x1
單筆儲值滿 3000點 9Card點數可得：大福神紋章福袋x30、巴豆妖特調飲料x999、鉛錘選擇卷x3、惡魔巴豆妖福袋x1

詳請請見活動網頁：

1.每次儲值可獲1次獎勵。每個角色不限次數領取。
2.官方將保有活動最終修改權力，並可依實際情況予以增刪、修訂或變更活動辦法，活動辦法若有任何異動亦將於粉絲團進行公告，敬請隨時注意。

--------------------------------------------------------
MyCard、9Card儲值教學：

下載MyCard版本apk即可使用Mycard儲值：

下載網址:

MyCard可另外於以下網址儲值：

--------------------------------------------------------
9Card銷售點：

980x手機商城：

520Game：

HTMGAME：

288遊戲商城：

Hogame：

Seagm：

Mol：

--------------------------------------------------------

大家如果有遇到任何問題記得回報客服中心，客服姐姐會盡快幫你查詢處理的喔！

台灣玩家請到以下網址向客服人員反映：

港澳玩家請到以下網址向客服人員反映：

《吞食天地M》Apple Store下載連結：

《吞食天地M》Google Play下載連結：

係咪無元寶架

全部垃圾
又無咩地屬勁野 是但 都係升LV用姐

好多人受騙

有首充元寶同本身價值既元寶同以上既野

豚SER火巨-3

有
不過要mycard版吞M先充到

咁好似幾抵屌

Dont quote please

好吸引 但我行唔開

我今日刷原本有出馬超
不過覺得佢得個型字

係好靚仔

司馬一轉

渣GA

冇撚用

好靚仔

好渣GA

一定趕得切 肯掛
我16號到而家14000

岩岩睇左下技能
好似得招召技ok...

全體地傷唔好咩?

太普通

無合擊技添喎

想問下模擬器點樣DL MY卡apk

豚SER火巨-3
10點半唔齊人散

吊拿星周瑜二轉成隻企鵝咁

上官網 最新消息

不知幾撚型

...唔得啵 會彈左apps

不過技能pk係應該幾正

土法 特技點加?

刪左舊的

吊拿星又開始想課金...

OK我再試下

唔一定依個樣，可能2轉用狂武將數據呢

都係唔得 關唔關我用夜神事?

課啦課啦

話說有冇人覺網龍又偷改野 我火戰 掛北海一向用火箭合擊都秒唔到 一般3隻怪都會剩番5－8血左右 但只要4次都合擊到 基本上同隻寵係一樣經 但岩岩訓個晏覺 發覺d怪剩番12－18血左右
我個人明顯係低攻左 經都少左 合擊晒4次本身係人寵各405經（有福神） e家個人冇左20－30經左右每次 有冇ching有同樣既情況

想買3000買card但佢d信用卡係台灣銀行點搞

淨係知火箭miss仲易過跌袋

我呢邊人4xx 寵8xx

可能課多450mycard算
想買周瑜同孟達

好呀好呀

係新豐升緊,整係用大福章600經左右

屌佢老母平時掛機唔覺，過關中個時亂擊狂miss 仲要唔止一次3連miss

30日暢遊卡幾錢到？
張7日卡未到期睇唔到

快d升lv仲好啦 有飯團可以捉唔大過40lv既野
而家都有巴打8十幾lv

遲下再課囉

認真問

都唔知我都遮住咗

你又岩
都係唔課了

成個月先有

啲巴打升得好快

好似70蚊度

有冇人同我一樣 無論用模擬器 定係用an機 都係dl唔到個my卡版

咁多經 巴打玩咩屬性

我都好唔生性咁課咗

好似無關係喎

我用an機down到喎

我禁完無反應...彈左舊野出黎 跟住自動縮細左咁樣 完全無反應

求一個序號!!

我屌鳩佢，啱啱貨撚左$78，半粒元寶都收唔到

7仔有無台版mycard?

好麻煩

已經8000袋

屌，啱啱send左去問，聽日唔覆就屌鳩佢

好似要del左原本個apk先得

你會打極都打唔到客服
之後再要等7日工作

點先DEL到 求教學

我指你本身唔係mycard版個個apk

我知呀 我搵唔返

模擬器咪開設定 應用程式 刪app

btw曹操兩招二轉技三味真火同極陽劍係咩黎

咁我唔知了

果2隻75法師打新豐好吃力 睇黎要繼續係北地

買左司馬金鎖 如果活動換唔到係咪蟹硬

屌你郭嘉金鎖又唔岀

隻英D技有冇分戰定法
如果戰英但招技係計法咪好ON9

玉兔任真係好撚反智
50幾回合都唔撚放大
放大完又捉唔撚到
成個過程都唔知做乜鳩

刷10000個袋仲好啦

個任用意何在

有
係

收集多隻座騎咋
多0.01加乘

但我自己捉法就20-30回都未見佢放大就走
而且放大只會出一次
我2隻AC解哂都係15分鐘內既事

武將係咪一夠30就狗衝轉生 ？
唔洗為左幾點升太高

30有得轉即轉

2轉要一轉60lv
所以有得升好似要快d升

但個主好似要120

完全無玩過有無邊度有攻略睇
我見人可以出幾隻將但點解我只係可以出得一隻既？
同d將剩係得用元寶抽同每日一次錢抽？
啲裝又點睇邊樣好同唔好 ？

thanks

組合熔煉個啲又點玩 ？

想問火箭合擊係咪高經d架 定用烽火都一樣?

總之合擊就多經d

寵普攻/單體技 人技打3隻 有合擊
寵食唔食到3隻經

寵60

苗巴我唔識答呀

主角要轉左身先

隻主120轉左身先可以轉到隻寵呀

仲有將星都未出

又維護啦屌

下講左依排每日11點40分維護

睇黎又要1點啦

苗巴 新豐後有咩好地

唉 都唔知訓唔訓好
我呢邊已經3點40

我知
覺得on9姐

唔洗回咁多下掛

頭先收唔到 狂按

現在奉邑有Bug，可以進去解全部的任務，但部份獎勵沒有開放

65攻頭

苗巴
想問問火法
有蔣濟一轉（夠吾夠升到120） 火箭成日miss
仲需要升飽出嗎？

維護中
跪求高手解答

用咗新兵序號,學長有無回佣收?

港澳服可唔可以用台my card?

華山掛
蔣濟 應該岩用d

飽啦

一碗餐蛋麵丫唔該....
btw巴打你好慘 你自己推左幾次 完全無人要理你既意思

點解d人話有幾百元寶 我得一兩百

想問荊北點去架

唔睇Q&A 第一條已經係

Detail plz

已整電腦teamviewer 唔洗再驚返緊工俾人搶位企成日

50仲有冇野送

熱門地點好多
搞到升得好慢

有

又係我
常山
LIHKG 少量位收人
TG我
WT7MEDOING

TG GROUP

并州有未

pm左你

好啦 我掛到67捉蔣濟

好似好難答噤
都有巴打答左我嘅

有無四個位

唔FIRM你，要執執位先知，最好TG我LM

有無人好似我玩泰山ser

有冇人維修完幫手去關中
利申：常山

好撚柒

火戰洗唔洗轉關羽練? 50lv 家陣

網虫做野好慢

你依家用緊咩

你地訓先啦,唔使等
等我留守最後一線

你訓先 今晚我守夜
我頂住

張飛 1隻1隻扑

屌食撚錯野又嘔又柯
係廁所都拎住手機等網龍開ser

轉關啦

訓左點掛

係咪射火箭純靠關羽打?

今日先開始玩 想問普遍維護到幾點

55

又要等到幾點

保守估計1點

想知琴日幾點完

都係1點嫁啦

都好既

一隻acc?

更新100幾MB
唔知有冇開放新地圖

開SER 未

可能岩岩轉左MY CARD個APK所以先有更新

正常版無更新

入到

如果佢可以係我訓之前比我入去掛每個AC課3000點MY CARD

請表演

聽日先搞

送110元咁多既

即刻拎去熔曬 咩都無

想知電腦sleep mode nox仲掛唔掛到

好彩有得用模擬器script開

好撚煩 臨訓都要MON返10分鐘睇下有冇人搶點

mycard apk版係邊下載到架

110元

真係好撚柒

有人響度都走埋黎卡點 ON99

不知幾撚q

關羽咁撚高知力既 成41

唔係啊 ,新兵我知有,但係新兵練到特定等級學長都會有嘢收?

洗下點

岩岩見全頻一堆人post 自己隻寵，8x lv 郭嘉關羽，全部過2700血
打條毛咩屌

而家追都追到個任
我隻火戰一隻隻打都3000幾個字 未夠24小時

巴哈睇完都唔明點解

屌你 12點出趙鎖 咩意思呀

點買mycard最方便？
都飛去台灣官網到

黃忠點睇

轉埋佢?

唔要呀 我有老關要老趙做乜勁

嘩屌
今日直接出趙雲畫
刷一野出埋粒趙金

有冇人地智會配亂擊寵

而家暫時課咩最抵?

你好似就係地智?
我本身用緊地攻寵續隻扑
依家有得轉想試

司馬懿金鎖

型,靚仔好多

我個隻關都60幾LV 就算有趙都唔捨得換

鎖就買左 放倉

用火箭投石一樣刷勁慢

黃忠2轉正呀

照睇就雙亂擊係最快

全世界司馬

前期 後期就冇用

屌得趙金鎖
又唔出畫
抽左3000點都冇

我隻風人3萬都黎
2隻垃圾智人仲1萬緊

唔出周瑜金
抽咗成千元寶

我頭先每日更新直接出左
不過苦惱緊練唔練佢

今晚維護完個熔爐好似正常好多，出張飛金郭嘉金關羽卷馬超卷周瑜卷

最重要係我個火知AC終於見到蔣濟，換完卷先發現原來隔離出埋金鎖！開心之餘覺得自己中途用左幾日時間升同轉陃原，結果d時間白費

話說有冇人見過石廣元 我淨係見到張紘

恭喜晒

真係好運 我每次想抽邊隻都係最尾幾百元寶先中,,
每次都嚇死

咦刷多兩野曹操畫都黎埋
如果有埋金鎖就唔洗煩轉唔轉亂擊寵

我昨日出太史卷今日出馬超鎖

唔用亂擊寵升實後悔

我水同火都係1隻隻慢慢打

今晚維護完先咁好彩，我其實都抽到得返最後50元寶 由開始到而家日日都熔爐，係今晚先好運D，之前晚晚俾荀釆，郭大，孫仲果D俾我

已經係1隻1隻慢慢打
不過曹操真係太好用 續隻扑升慢d都值

暫時唔課住了

恭喜你，祝各位今晚要乜出乜

岩岩見各位咁好運,50金楊修金鎖,THANK

餅將軍 比比看誰殺敵更多

點解話佢好用?

另一隻100金龐統金鎖

智體敏都係1線水準 技能組合如果招攻技轉火箭根本就唔洗諗郭嘉蔣濟之流

渣GA 又吹奏

苗吧 果D仙丹留俾邊個食好?
黃伯 曹操 周瑜 孫策 4大軍師 趙雲

你隻咩人黎呀 定位想PVP定PVE

苗巴其實講左好多次
比本身弱點就係少血既寵食
EG 四大軍師 周瑜郭嘉

好感動 終於有人有聽書

但你又聽d唔聽d eg果度你自己加落架啵

咁MP丹呢

PVP水法呀

PVP水法 ALLIN周公緊啦

咩係PVE BTW

ROGER苗老師!

player vs easy

中粒金先算 都係去升亂擊寵合投石先

ALLIN周瑜 升撚高佢以後跟我搵食

任務/活動

鮑出已經28 唔洗用敏裝真好

開唔開心仔

你都未肯俾你ID我
我願意跟隨你

抄緊你

土法定戰?

鮑出我都有畫 不過未有金
所以都係用趙雲

冇碎片果時出曹操

升高左佢先啦 包你去到邊都俾人搶住要

要型 趙雲

實力慳家慳錢 都係鮑出算

已ALLIN 隨時跟得你

重課 再刷埋鎖

即刻俾999粒EXP藥佢食

抄ME咁惡

土戰定法?
點加點呀大佬

有暈擊其實我想用佢多過趙雲
或者黃忠 2轉有先制技

仆街奶野 又上神台 屌 快撚d推走佢呀你班仆街

一定要有轉喎 0轉廢架喎

換錢了

點解上面冇人講黃忠

應該地智啦 地戰同亂擊唔夾

有呀 金鎖片已準備!

黃伯我本尊同分身都用緊
分身仲未有金鎖

開定POST先

呢個版本既生態 你呢隻寵真係可以行到最後 我都諗唔到點破

得粒金講條毛
黃伯伯都係好野黎

我第1日玩已經抽哂3隻角色周瑜畫像同金鎖

都係唔清楚點加點, 我hold住係投石到咋

周瑜?

200金張飛 馬超畫 呂布金鎖
個Ac真係黑到...
另外2個ac歐洲人黎

天崩線 然後結界 鏡

GG

你咁樣飄咁你架車咪碌左落山咁你咪死左囉

召喚任解到未?

天崩高傷過萬馬?

YA

但咁樣點法係辣殺

見到全頻有人擺水神章

天崩都要點爆先轉去結界,鏡?

你投石之後就鏡?
都得既 雖然智人有全體輸出好似好d

新POST

亂擊差好遠

洗唔洗咁急

分身34LV掛一場得9X經
係咪正常??
已經唔太記得當初本尊點升LV

係
萬馬之前唯一可取處係動畫快d

趙雲咁好丁就話姐

舊POST好快俾我推爆

同你一人一句is ok

推

快撚d推爆佢

初初一開始唔識玩掉左桃太郎飯團
除左等埋25日獎勵 仲有邊個位拎到或買到

祝大家今晚中中中

molamola

d 領悟丹係咪要有個隻屬先好用... 如果唔係會白扣50元同少一個用既機會?變成1/20

餅將軍 小心身後！

慘，我都差d當佢係10hp飯團掉

推啊推

我個桃太郎飯團呀
仲諗住捉蔣濟我頂